唔準菲傭同我老公講野，有犯法咩？

由我屋企day 1請菲傭開始, 我就有規矩, 唔准佢直接同我老公講野

有任何野,同我講就得

相反老公有野叫菲傭做都係透過我

初期有時個姐姐會犯規(其實應該有心試我底線), 我會當做錯野咁鬧

後來慢慢就好左, 一直都相安無事

尋日同個朋友講起, 佢話我侵犯個菲傭人權, 大家搞到有D唔愉快

btw我認為我冇犯法, 我係一家之主, 規矩我定係冇問題

大家評評理

死撚番去babykingdom pls

完全認同啦 仲要唔可以有眼神接觸 任何溝通互動都唔應該有

啱啊，十卜十卜

Are You Crazy? Mum

唔洗講，直接扑

可唔可以講下點解你要禁樣做ge原因？

九叔

唔係想懷舊，但係連登有時真係好不知所謂
返uwants同香討大把師奶同你同聲同氣啦，黎呢度講把托咩

日頭 Yes Mom, Yes Mom
夜晚 No Sir, No Sir

應該係copycat

諗真啲其實有好多野驚㗎
應該唔畀佢煮飯洗衫洗地
唔畀入屋 屌 直程唔畀入境先啱
你每個月寄錢去得了

你係唔係假架
仲放上網問人啱唔啱？

冇問題
工作內容之一啫

請善用起底功能

假膠定係喺babykingdom抄過嚟

以前舊登真係唔見有呢d post

一家之主on99

係交友網識左個賓賓，之後..

咁究竟樓主係男係女？老公會唔會都係賓賓？

ac/dc

其實男人嘅嘢 愈係有距離感愈吸引

去非洲買黑奴啦

黃秋生黑妹.jpg

連香討啲人都覺得弱智

其實係唔係你自己敏感咗？

唔可以直接提個錢字架

Sir rubbish

假設樓主係女人 ，咁無信心就肯定有排驚，成世流流長，對你老公無信心就咪結婚，仲要驚輸俾賓賓

有睇名入

baby連dom

成篇嘢都好師奶港女feel

不說話 直接強姦

唔戴bar，跪低抺地⋯

無問題，男人結左婚唔應該未得同意就同其他女性講野

都係想我咁講啫

BK咁撚多變態港女

鳩下鳩下

咁驚咪請工人

女人幾時變左係一家之主？

笑到gao gap 聲

“一家之主”, gay post

主人
女僕長
女僕

直必定假腸

唔係想懷舊，但係連登有時真係好不知所謂
唔識睇假膠都善用下起底功能啦，真心左仲係度大言不慚

如果佢老公肯接受佢老婆的要求，肯定之前同賓妺有過一手

越得不到越想要
BTW你係咪覺得你個菲傭靚過你

我覺得你無錯wor
唔理你上一手係點，今得你個大家庭就係你既人
就要守你規舉
應該寫埋本「家法」 不過解釋權係你到 你鐘意點解釋就點解釋
我知呀 啲菲傭講緊想獨立自主喎 呢啲簡單係違反合約 天理不容 講都唔比講呀

Cls
你啲八婆當工人係奴工啊

收皮啦含家富貴
睇完真係想你快d離婚

女人做野真係幾痴線都有
Btw工人姐姐應該好後生，驚成咁

真係咩人都有連登ac

當正自己買個奴隸仲要放上黎r認同？

最撚憎d以為自己係一家之主就大撚曬既人，菲傭唔撚係你呀而家？人地有權同你老公講下野，人地咁撚幸苦由菲律賓過尼同你打工，已經冇得同佢地屋企人相處仲又你尼條仆街港女指指點點限尼樣限果樣。真係越講越嬲，屌你老母真係on撚99。將心比己啦，諗下如果自己要離開香港去菲律賓比人地點果種感覺啦，你都唔會鐘意連講野既權利都冇啦，係咪呀？

我自己都有請工人，但我會專敬同敬佩佢地付出，人地老遠過尼打個工姐，比返d自由佢地啦，佢地人生已經算坎坷，至少比返最基本既專重人地係應該。

菲傭係合約傭工，唔撚你既奴隸呀，死八婆。

好撚痴線

宜家d死港女個腦d邏輯究竟邊撚度學返黎
之黎又叫人讓座 唔肯讓又影人相擺上網
咁撚多唔合情理既野都可以咁理直氣壯

樓主都on撚9，仲要問人，你個家由你管理真係好撚慘，我相信有更多離譜野存在係你屋企

Oh yes, yes, no sir

有冇落手鏈腳鏈

請賓仔囉

一用起底功能發現樓主仲有好多on9野
真係冇眼睇 我只可以祝福你地家庭和睦相處

係咪佢老公出糧比佢先?

係既洗鬼理件八婆咩

如果工人姐姐做家務好, 夜晚又招呼得好...

趕埋佢出門口都得呀

你老公可能就黎同你個菲傭接生

飲M巾湯吧 mum

又一個抹黑腥港女人既 post

你真係有請過賓賓你就講唔出呢返說話

究竟要幾樣衰先會驚個老公搞賓妹

好心就唔好請個靚過自己既賓賓啦

初期有時個姐姐會犯規(其實應該有心試我底線), 我會當做錯野咁鬧

癡撚線基因

你係咪 Catherine Ng 啲港女type

火災咁點
菲傭：mum 你快d 打比先生叫佢走火警啦

對自己無信心 呢d咁柒既事都開post

你老公同菲傭whatsapp緊你又知？
你唔喺屋企時你老公同菲傭執幾劑添啦

幾日後
晚上：Yessss Sir.....Yeessss Sir

樓主發現後
被打：Noooo Mom!! Noo Mom!!!

完。

係咪曲線講緊政治?

香港政府都未有法律去管人與人之間說話既自由，你呢個一家之主仲勁撚過皇帝

BTW祝福你老公

呢d文九成抄返黎啦，咁撚認真做乜？

准呀

你愈係唔準 就準想搞佢

我估樓主個樣應該衰過賓賓 你咁既樣防得住個賓賓都防唔住其他女人 我建議你等你老公訓著果陣綁起佢 掛起墻到 咁就唔洗驚

搵食啫，犯法牙？

0分重作 今次真係好難幫你 俾啲心機好冇
個個post啲負皮多到咁

女人學乜人爭奪男人既權利做一家之主

印印好正

直頭要買多間屋叫佢出邊住 老公係屋企時唔準番工
咁就合曬你要求

正確！用身體語言，老公一扯旗，個賓妹就知主人想點，唔使開口